手足 乜都唔洗屌 即刻討論下嚟緊點算

終於有真鬼出現 擺明係滲透再想瓦解
但今次我地作為一大群真正手足 究竟點拆
住由互相猜忌定點樣

推

點解決

睇到而家有兩個識破方法
1）唔再帶耳機
2）螢光碌

和理非全面進場，前線退一退，煲大黑警今日做過嘅野先啦。 政府挑戰市民底線，多次嘗試屠殺香港人。

唉

唔試過都唔知
原來檢舉可以咁開心！！！！

再次緊急召集，
星期一 (8月12日晚) ！！！🆘🆘🆘🆘🆘🆘
所有人再歸位‼️‼️
集合3至5萬人,

檢舉"仇恨言論"！

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

22:45 ,檢舉"港人揮手區"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得晚上10點開始Facebook 集體檢

上面4個係基本盤

下面亦有DLC支線任免費俾唔夠喉既手足繼續玩！(遲d都會為佢地輪流發起每晚檢舉嘉年華)

🔥沒有一個是無辜的🔥
如果大家嘅憤怒仲未平息，請繼續順序重覆Facebook 檢舉步驟❗❗❗

😡除暴安良大聯盟

😡時聞香港

😡咩議員

😡一人一個like，一人一個微笑，支持香港警察

😡O 嘴網

😡講事沙龍

😡華記茶餐廳 日本

😡點新聞

😡"民建聯 DAB"專頁,

😡"何君堯"專頁

😡"港人港地"

都係攬炒巴果句：

暫時集中一地多人
要有有反抗 救人的思想
先有得過關

1）行動升級
2）全民文宣日

有關文宣策略：
1）現時文宣組太老實,需要奸詐啲
例如發放假消息，提醒大家全民提款
全民罷買。 或者以愛國為名去做文宣

2）文宣需要講下咁多年來民生同政治嘅關係，解釋比非同溫層嘅市民知道社會矛盾

3）未來香港會變得幾咁慘烈

對方打輿論戰，陰招
我地都要打輿論戰

哨兵要提供準確情報比前線
用集體智慧將生還機率同戰果最大化
另外一定要加倍提防帶風向，要死守班人
必要時要佢提供身份證，以作<救援>之用

比返直到今日既政府核彈大家睇：
612 示威者射眼
721 元朗恐襲
黃大仙擾民催淚彈
過期催淚彈=致命武器
警察有意不經程序進入馬鞍山雅景台搜捕
葉虎身份
光復元朗催淚彈射老人院
811 女示威者爆眼
811 葵芳站催淚彈
811 警察偽裝示威者 以往一切過激有機會係生豬肉
花邊：
多名警察拋弄警察身份約炮屌西 紀律問題成疑

臥底冇支援拉唔到人
popo列好陣，裡應外合就會出事

所以一定要快閃
雞蛋番茄油、魚絲、水魔法
玩屎都唔割
（不如研究吓空投屎蜢入狗屋，狗屋防禦夠好，入咗去唔會咁易走番出民居
玩乜都好，最緊要留番條命呀

愚見：
有反抗同救差啲被狗捉住既手足既意識好重要，如果有兩至三隻狗圍住一個手足，應該盡量嘗試有三至五個手足圍番轉頭救人，務求係有更多狗圍埋來前救走手足